mech人入

ASM pacific 好唔好架
想試下one year placement
想知學唔學到野 同內容係點
值唔值擺一年做intern

In 咗先

到時直接問好過啦

垃圾一間